迪士尼樂園全年證

有無巴絲打想整全年證？
我同我朋友都想整 想湊多2個人或以上去
買飛有8折
有意pm我

幾多歲？仲去迪士尼？

搵你telegram 等你回

唔想同00後去